頂…啱啱求咗枝簽 搞到仲煩咗

黃大仙 51

想點？
繼續遵守承諾對佢誠懇坦白呀？

2011

我幫你全家祈福

呢啲野睇下就好，事在人為

好似話啲簽年年都係同一款
唔會變

唉
如果佢畀枝下簽我
叫我死咗條心未好囉
依家居然叫我唔好兒戲
同佢坦白、開心見誠講
又話要遵守承諾講嘢要算數

之前我同佢講過
我唔會放棄唔會避開佢
我要珍惜同佢相處嘅機會
我要認識真實嘅佢

依家我反而就退縮咗
軟弱咗
變得唔敢再搵人…

事在人為

睇咗而去做
都係人為呀

信果個都ON9

但人係迷失個陣需要一個可依靠嘅嘢

溝女靠求籤 唔話你弱智都唔得

我個心好煩呀嘛

黃大仙係100%準確
我唔想要姻緣，所以冇求過姻緣
我以前求嘅都係學業，每個學期都非常準確
依家求事業，亦如是

想要佢咪表白囉 衰左最多咪少個frd
無人會鐘意啲咁怯既人

補充：我同我呀媽亦成日去求自身、家宅，幫埋我老豆，亦全中
在此亦順便感謝黃大仙一直以來對我一家嘅指引

再求過咪得囉
求到上上為止

你都係想要個心靈安慰姐
無打算實質做啲咩去改變現狀

表咗啦
佢知架
又唔講出口拒絕我

之但係
係我追佢同時
又有另一個男追到佢
應該一齊咗兩三個月左右

唔出口明確拒絕你姐係收你兵啦
想用曖昧釣住你 寂寞咪搵你zip時間囉
同埋你都知有人追到佢 你就放手算啦
收得兵既女仔唔好得去邊

應該衝鋒陷陣
遇神殺神遇佛殺佛
堅守信念喪追佢返嚟？🤔

其實我一直都想咁做
之但係我好軟弱好自責
我無班5P狗公咁兇狠意志咁堅強

有無目標出生日期?
幫你睇睇都得

不過我又唔覺佢會係咁…
雖然啲fd都有類似嘅講法

成日都講
女仔唔係追返黎
而係吸返黎

你有幾多料, 幾多實力
信心夢想知識態度能力性格
你既優點愈多, 你既吸引力夠大
對方就自己會俾你吸引

你自己都係因為對方有某啲優點而俾佢吸引到
調返轉, 有個缺點多多既肥婆好努力追你
你都唔會接受佢

所有唔係點樣努力去主動追人
而係你有幾努力去提升自己價值

生意黎姐 求到上上為止 本多忠勝 只求個心安理得

9月24
好似係

year? 是女吧?

咁講
我唔追嘅話佢點了解到我？

巴打 算啦 不如散下心 到某個時間點你會知自己想點做